[男女關係]高難度邏輯推理題

港女:港男明知請食飯會增加我地好感度 港男要AA制 好撚ON9 唔請食飯 又話我地唔肯同佢地一齊 都算係港男ON9 港男自己都有責任
毒撚:女仔唔好著得咁暴露出街 因為會引起男人性欲 比人強姦既話 個港女自己都ON9 港女自己都有責任

兩者邏輯是否相同?
唔請食飯 追唔到港女 港男是否都有責任?
如果我出個POST 話 男方請食飯可增加男方追到女方機會
同 港男話 著得暴露比人 比人強姦機會增加 是否一樣?
歡迎討論

希望有高質巴打回應
呢個問題我都諗左3分鐘
答案仍未肯定

應該除左句好撚戇鳩係成立之外都無乜

你是否想追求相同?

男人請食飯就追到女?

女人著到成身黑色只剩對眼就唔會比人強姦?

如果你想反正不同，講一句男女平等咪得囉

好撚ON9不是指男方要AA制

邏輯推理題

nonono 我想問返你，你想要d咩結果，因為你提出嘅兩個處境都無需推理

追求相唔相同 其實係另一個議題
係呢到不作討論
男人請食飯會增加追到女既機會
女著到成身黑色會減少比人強姦既機會

如果我將 男同女換做 A同B 不明顯指出性別
咁答案會係點?

有負評無討論

上面我講條女著到成身黑色遮曬，得對眼，減低被強姦機會
係推到個condition去到極端
所以男方請食飯都應該推到個condition去到極端先公平，
當高大有錢男神樣 請女方食半島，就增加機會追到女

推到極端：港男唔撚請食飯 送層樓比港女 即可獲得港女閪一塊

呢個題目我認為唔洗推論到極端
請食M記 咪+2%好感 請食茶記+3%好感 請食半島+5%好感
著短群 咪+2%性欲 著小背心+3%性欲 露埋腰+5%性欲
個論題係
一樓兩個條友講既邏輯是否相同?

唔明白

各位注意
此題目只係想問兩者邏輯是否一樣
唔係問連登仔是否雙重標準

唔得，你咁講法，有女神樣一絲不掛，有魔鬼身材，就一定比人當街強姦

師兄有料
咁對於題目你有咩答案?
如果不同情況有不同答案可以列出

其實你個邏輯係建基於
人行動後對結果產生的可能性，同男女關係冇邏輯性可言。

唔敢話自己有料，都有前輩話我logic仲未perfect，我只係覺得兩者都自問自答左，所以冇人回，所以我都問，你係想證兩者一樣定不同

又好似幾啱

紅字正確
藍字未必 男女關係係有一定邏輯可言
就好似我第一次識條女 我第一句就屌你老母死臭雞 但係其實我又想溝佢
你會唔會覺得不合邏輯?

我想駁撚晒證兩者不同既人去證兩者相同
有冇高見

無個駁撚到?

難啲，我覺得社會風氣影響佔有一定比重，中東國家，啲女著到全身黑，會少好多強姦案?
中東男人請食飯又可以溝多d女?
我唔知是否能證兩者相同
你加油

你兩個問題我都覺得答案係是

認同兩者的邏輯一樣，但亦謹限於邏輯一樣。

例如港男唔請食飯=港女著得少布

導致未必溝到女=可能被強姦

但當套用在現實，考慮到文化背景差異等，便會有很多分歧。

性質唔一樣
係機會增加既點係一樣
但係
俾人請食飯嗰個係心甘情願嘅
俾人強姦嗰個係唔情願嘅
你會做一啲嘢去希望預防俾人強姦， 但你會唔會去做一啲嘢去預防俾人請食飯？
如果個毒撚請你食飯而你唔想食， 你拒絕佢會唔會再有進一步行動？ 而強姦呢？ 強姦，被強姦者根本冇得揀。 所以呢樣嘢你只可以預防佢發生， 例如去學習空手道， 又或者嘗試下著得唔好咁性感

俾人請食飯個個係心甘情願->GIVEN請男請女食飯乃不合理既事 但要被請食飯先可以增加溝到條女既機會
即係 A:要求B做Z去增加得到X既機會 -> B 拒絕做Z-> A:B得不到X B都有責任 因為B唔肯做Z
請食飯/著多D衫=Z
不被強姦/一齊=X
俾人請食飯係 A要求 咁被人請食飯當然=係A心甘情願
咁你話 被人強姦係唔心甘情願 咁呢個當然合理 但係 咁又點?
無解答到個問題
咁我咁講法
唔肯同男方一齊當然不是男方想要既結果->所以要請食飯好合理 咁又點睇?

假設此邏輯成立
我下一步將會係推論 連登仔雙重標準
但要確認左個答案係正確先

紅燈過馬路 增加被車撞既機會
地下有水唔抹走 增加跌親機會

兩句都正確
咁你即係支持我既說法?

屌 up乜柒姐你？

其實只係A 做X 另B既Z機率增加
你剩係咁講既話可以合理
但太表面喎

男追女既方式 唔會大部分取決於佢請唔請佢食飯
犯 強姦 女既 暴唔暴露 我認為佔大比數

前題兩者樣貌相等（姐係唔推到極端）

聽講班連登仔成日話男仔邏輯好過女仔
想驗證下

你都ON9
平時連登仔最撚興話港女拜金嫁啦
請食飯=係正常情況上都會認為佢比起唔請既人有錢
所以大部分取決於請唔請食飯
有錢人未必會請食飯 但唔請食飯既較大機會係窮撚
所以唔請食飯應該比較窮 即刻唔考慮了
轉個例子唔講食唔食飯 拎做送袋一樣講得通

😂😂你驗證到啲乜野？
我淨係覺得好撚1999 好撚多主觀感覺 好撚唔嚴謹嘅討論囉

係咪想講兩者既 付出同結果關係

姐係仔要請飯 & 溝到女
同 女要著多d & 唔洗俾人老強

利申9up

請指出?

即係 A:要求B做Z去增加得到X既機會 -> B 拒絕做Z-> A:B得不到X B都有責任 因為B唔肯做Z
請食飯/著多D衫=Z
不被強姦/一齊=X

結果係 純粹邏輯上兩者一致

主要想討論個責任問題
注意番 我係用 增加機率 去做推論
姐係仔要請飯 & 增加機會 溝到女
同 女要著多d & 增加機會 唔洗俾人老強
連登仔推論: 唔增加自己不被強姦機會=被強姦女方都有責任
我推論:唔增加自己溝到女機會=溝唔到條女 男方都有責任

如果我將 唔請食飯 男方溝唔到女有責任 引申去連登仔雙重標準 能否成立?

on 9咁你就唔係認真討論啦 柒頭皮
你只係想別人認同你 打飛機
根本完全講唔通
如果照你咁講 咩都可以插落去嫁啦
其實只係A 做X 另B既Z機率增加

無錯 我不嬲都係要人認同我
但係同時都可以認真討論
紅字證明你未明白我出POST 原意
再重申多次個重點係係責任到 A唔做X B唔比Z佢 咁A有冇責任

on9港男請港女食飯等於增加做兵機會

樣衰豬洗港女著得暴露唔會有人女女女掛
樣靚身材正包實曬都照女女女

兩者條件唔一樣做唔到類比喎

重申一次
A要求B做X去增加機會得到Z 得唔到Z係B既責任
其實諗深一層 上面個個推論係唔成立
我由頭到尾都唔係想話叫大家認同我上面呢條推論
而係想大家探討下港男同港女講既野既邏輯是否一樣

你第一句港女嘅statement我已經睇到好辛苦啦 你後面啲說話嘅語法又怪喎 例如咩叫“都算係港男on9” 後面仲有好多好難明嘅說話 睇到我好痛苦

第二，請食飯就有好感，著到全身黑強姦犯就冇性慾就唔會強姦人 呢啲又有咩support呢 你憑咩咁認為呢？

如果你要跳離純邏輯考慮既 咁就要加番好多因素

例如 請飯先受溝係個人選擇自由 但老強係侵犯他人選擇自由

而女受溝並唔係需保障既權利 但女衣著自由係人權 亦係兩性平等既體現所以需被尊重

當然實際情況絕對唔係以上考量範疇內 所以就算實際上全部女都要請飯先受溝 以上道理都係通的

應該係除非唔係

第一好難解釋 因為要兩句說話處於一個相等既條件 好難完整表達 可能我功力未到
第二就 請食飯係有機會增加好感(即係當係一齊)<---喂好撚合理呀? 係有機會 有機會 有機會喎 請食飯係多數時間都係好野黎
正如 你著得性感增加比人強姦既機會 唔係一定比人強姦喎
著得性感增加比人強姦既機會好撚合理呀?
我無講過 著到全身黑強姦犯就冇性慾就唔會強姦人<--呢句野

非也 我岩岩諗番起我出呢個POST既原意原來係屌鳩 女方都有責任呢個點好撚ON9
如果係咁既話我只需要指出
男方唔請食飯 女方唔受溝其實男方無責任->女方比人強姦都無責任
就可以唔洗 證明 請飯先受溝係個人選擇自由 但老強係侵犯他人選擇自由 <-呢D咁難搞既問題
咁我假設連登仔 認為男方溝唔到條女有責任 我先要證明上面既問題

欣賞樓主對邏輯思維既追求

但樓主忽略左個重點，就係定義

你既研究核心係某人對某事有冇責任

但你冇定義過:
base on咩條件，某人先需要為某事負一定程度既責任

btw，就算你定義左，出面一樣有大把人大條道理唔同意你既定義

所以你係想prove 男方並冇責任right??
你又真係講得幾唔清楚

其實d哲學佬中意用既呢種邏輯相同既證法我成日都覺得好有說服力

點解唔試下諗責任相對既行為??
責任之所以存在係因為有前置行為

但請飯既case ， 男方(有可能)有既責任其實係來自選擇請唔請飯 而請唔請飯其實係個人選擇自由(based on 溝女並唔係每個男人必盡既責任) 咁附帶既責任都應該理所當然地被合理消除 否則會形成可自由選但會有後果既假自由

咁樣睇 男方咪冇責任囉

師兄有料
咁同理我係咪可以屌鳩之前有個POST話比女強姦女方有責任呢個POINT好撚ON9? 因為我唔同意佢個定義?

我最終想得出既結論係女方係被強姦件事上係無責任
我一開始一定要立個論等人屌鳩我
可惜無人屌鳩我 唯有自己屌自己
咁食飯呢個CASE 都成立
強姦呢個CASE就更加應該成立

根本唔洗用多個variable B, 因為無用得黎整到1999

statment = If A do X, then Z is more likely to happen

簡化d直接當Z 一定發生算

statement = If A do X, Then Z will happen

我嫌你亂唔用請食飯，用追求代替
1) If 男人 作出追求， then 出pool
A:男
X: 追求
Z: 出pool

2)If 女人著得暴露，then 被強姦
A: 女
X: 著得暴露
Z: 被強姦

首先以上係咪你提出既兩個statement 先？

利申：一早還晒d logic 比 lecturer

一樣既logic只係問點解佢地唔肯做D野去增加自己拎到想要結果既機率呢樣野囉。

請食飯=>有好感=>溝到機會増加
但係唔做=>未必有好感/反感=>增加溝唔到機率

穿得唔暴露=>冇勾起男人性欲=>被強姦機會減少
但係唔做=>増加勾起男人性欲機率=>強姦機會增加

我覺得本身入面Deduce 出黎既結果就有多少問題, 比起logic題我覺得呢D係game theory 多D。

第1, 可能個Base 機率已經唔同,
如果我問, 點解D人唔戴頭盔出街, 明明可以減少比人高空擲物扔中死左既機率。又係唔係一樣?咁所以,好人好姐,真係有條女好正, 行夜路, 但真係強姦既機率又幾高?
如果比人姦同比野高空擲物扔中既機率係差唔多有番咁上下低, 唔做更好既decision 又如何? 但睇番請食飯,增加好感既機率, 其實都相當高。 一個係男對女既flavor,另一個係拎走個trigger。

第2就係 4個party 既標準問題,
A:男覺得一請食飯 你就係雞/大家都係朋友姐, 請乜野食飯 。然後要做呢件事既話,可能就對你冇咁大興趣呢?
女又係, 佢可以覺得老馮咪唔增加機率囉, 佢覺得200蚊都CHEAP咪反感添囉
B: 強姦犯對唔同LV既女會唔同諗法, 條女係咪想叫我同佢扑野? 條女係咪太撚有自信?
女:我咁柒冇人會搞我?, 咁太平冇人會搞我?
其他責任問題同道德問題我相信係睇你點睇。

係

不過拎出去同人開片最好搞清楚d定義先
樓上都有講 定義唔同都可以有排嘈
比起道理 我永遠都覺得定義先係確定真理既關鍵偏偏依家個風氣冇人會理

CHING答案非常高質非常圓滿
但係有點我想補充下
係請食飯呢個議題上 基本上99.99%機會都係處於 男方不敗狀態
即係男方有機會有好處(增加好感) 但亦有機會無好處 (無增加好感)
但至少唔會反感先 所以之後我先玩到咁多推論

拎出去同人開片既話我企呢個位基本上不敗
但係比起同人開片我更加享受探求同推理既過程

邏輯以外仲有好多社會文化背景價值觀等等既野係唔一樣

唔AA制唔係直接導致溝唔到女
著少布都唔直接導致強姦

但當其他因素冇法避免既時候, 呢個因素就要考慮

即係當男方係肥矮毒冇才華 就要靠金錢吸引女性
當女仔知道自己將要半夜行過啲冇人既街道咪著多件衫保護下自己

用你套邏輯舉多個例子
打工仔自道OT會增加老細好感度度, 咁唔肯OT俾老細炒係抵死

自己諗下

咁不如推多d 社會風氣既問題啦 順便救國救民

呢句野絕對係ON9
所以我覺得女性比人強姦有責任個POINT係ON9

講真心水清既人會知道相對極端既主張並唔係要令所有人變得極端，只係想將本身嚴重傾斜既天枰返回平衡

但呢樣野當然中間係靠唔少真心膠相信極端主義去推動而成

佢只係想講 你果3個variable 唔夠constraint姐

咪玩啦
上左半年連登 班友D立論推論好多都好撚ON9
甚至直接罵戰
不如出多D呢類POST 升下LV先啦

就係想升lv先同志

所以同上面一樣 3句野既邏輯謬誤係ignore左其他因素,
但當一個打工仔做野效率低, 唔醒目成日做錯野, 佢就需要OT做返啲野去保住自己份工

咁佢比人炒左算唔算抵死

好
咁assume statement 1 is true and valid.
咁你覺得一個男人明明想出pool 但偏偏唔去追求人，咁佢係咪on9仔?

邏輯上係，因為定義=前題，你質疑對方既前題係有助(但非必然)收對方論證皮

根據上面各位巴打教路
要睇唔同文化社會背景能力等等

請飯唔係追求係示好
出pool唔代表要撲埋去請
可以係男方窮底要AA 同樣唔影響追求

唔洗，因為我之前簡化左做assume 一定發生，幫你避晒d confounding variable,凈係focus 落logic 度玩

因為 下定義 對智力需求較高，香港人不嬲懶用腦諗複雜detail野，所以冇人理ed風氣

巴打係度，你生到吳彥祖咁既樣咪唔駛追求人囉
同女仔個case一樣，你confirm唔會半夜自己一個走既話，日光日白有人伴住既著bikini行街都冇人會姦你

但其實個定義真係e個topic既重點因素黎

我覺得，八國聯軍打9積弱既清朝，清朝係有責任

得罪講句，我認為受害既一方喺好多時候都有責任，受害者受害，其中既原因都關受害者自身既 能力缺乏 事，例如智力，記憶力，反應，警覺性，體力etc

但當然，故意害人既一方點都有主要責任，但唔代表受害者零責任

如果當係風險咁睇
女人著得暴露 => 增加比人強姦嘅機會
男人唔請食飯 => 增加比人拒絕嘅機會

其實個邏輯係似

但前者一係受害 一係無事
後者一係得益 一係無事
所以始終個性質係唔同
只可以講個邏輯似但唔係一樣

比人拒絕會心靈受創

照咁講 引人犯罪 依個詞應該唔存在？

心態問題

引人犯罪要引果個有意圖
老強點同

即係點
男人想溝女=女人著得少
男人請食飯=女人被強姦？

咁著到勁性感 比人感覺係好引誘 雖然佢係覺得自己咁叫靚 但個犯覺係引人犯罪 咁又唔可以用依個詞？

唔應我咁唔玩lu
又要挑機又玩當睇唔到
d 明顯有問題既位我幫你擋埋，讓到盡啦，比你淨係玩logic 同類比，咁都唔挑
BYE

未得閒住
聽日回你

本身見南泡金正恩應你機
所以無應你

首先 引人犯罪唔應該係純單方觀點(犯)
只有事實上實際上 條女特登引人強佢 咁先係引人犯罪

條女著得暴露你可以話佢唔防備
佢覺得勾引到人就係靚你可以話佢臭雞

但引人犯罪係另一回事

條女有rej果下就已經唔係引

唔ot都係搏炒

響呢個扭曲嘅香港，其實係真嘅